{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160210?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 소동 아이레펜션"
    },
    "text": "屋外バーベキュー場をご利用いただけます。 フットサル場のご利用が可能で、フットサルボールをお貸ししております。 入室は15:00で退室は11:00です。 送迎は不可能です。 バーベキュー場は使い捨て炭とグリルを利用し、費用は30,000ウォンです。 利用料は現地でお支払いいただく必要があります。 幼児基準は乳幼児基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数の超過はできません。 8歳以上は20,000ウォンで、4歳以上8歳未満は10,000ウォンで、4歳未満は無料です。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 駐車場と無料のフットサル場があります。 ただし、現場の状況によってはフットサル場の利用ができない場合があります。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭は提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと使い捨て炭を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金は現地で支払いますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用料金は現地で支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児はバーベキュー場の利用料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は乳幼児基準人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "8歳以上の子供はバーベキュー場の利用料金がありますか？",
            "answer": "8歳以上の子供は20,000ウォンの利用料金があります。"
        },
        {
            "question": "4歳以上8歳未満の子供はバーベキュー場の利用料金がありますか？",
            "answer": "4歳以上8歳未満の子供は10,000ウォンの利用料金があります。"
        },
        {
            "question": "4歳未満の子供はバーベキュー場の利用料金がありますか？",
            "answer": "4歳未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、インターネットの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、フットサル場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "フットサルボールは貸し出ししてもらえますか？",
            "answer": "はい、フットサルボールをお貸ししております。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 459
    }
}